埋土有冇course教劫機？

如題

我諗有掛唔係點教你911
利申凈係睇到張野有寫埋土同911背景

要夾埋化工狗啲汽油彈先得

等多陣啦 啱啱先開完個恐襲course

Hi jack

我覺得佢似想教點起棟大廈飛機都撞唔冧多啲

Hi

me is垃圾